文尼如果有基沙文既外表，起碼四億

好勁

文尼靚仔過基沙文好多

其實今年佢打得好過沙拿

成隊波有人廢過沙拿咩

史杜歷治

摩籣奴

又唔算好多下嘛

文尼 定 列貝利?

佢有冇入決賽名單

以為沙基利外表

最撚痴線係人地都冇特別針佢 只係守佢左腳已經搞掂

唔覺得基斯文有咩外表
又矮又柒 個頭又頹

文尼逆足 速度 力量 技術樣樣有 確實係勁

就係唔使好靚仔已經可以值四億
如果佢個樣似碧咸值四十億都得...

不過有碧咸個樣 唔洗識踢波都值四十億

就算淨係有碧咸既底褲，都值50萬歐元

沙拿今年獨食左啲姐，
技術身位同速度都好好